香港呢一代人靠呃做人？

近幾年真係好多呃人既事
當然隨住科技進步多左浮上水都係一個原因

不過真係唔敢相信香港係咁多蠢人
更唔想相信香港咁多騙子
呃錢又有，呃感情又有
健身
果汁鋪
倫敦金
美容
咩咩妹

係 騙案日日發生
但我都騙唔到一條女返黎

咩咩妹咩事？

仲要靠炒賣

炒樓
炒玩具
炒月餅
炒黃牛
炒game
炒電話

炒鞋

睇新聞 有D呃到幾百萬
如果拉唔到 條友真係出人頭地

中呢啲陷阱都係俾憧憬影響到情緒
然後中計

健身就憧憬大隻
倫敦金就貪念

it 最賺錢
唔係寫曲果班賺
business果班賺

拿
咁只係你能力不足
唔係你無呃人既心

釣狗公
處決波台巴打

你唔貪，就唔易頼野

健身 起馬真係會有條所謂既教練陪你做gym（唔撚理佢hea唔hea先）
金佬真係

香港邊一代唔係靠呃做人

炒賣都算係無情我願
靠呃先係最賤

不過我明一樣野
人人豐衣足食
騙徒唔會無，但一定少好多

全世界女人都係

受害者都係基於佢既人性先受騙
唔可以怪晒佢地
好似釣狗公，完全係利用男人天性咸濕

咁我地與生俱來有呢d慾念
有人自制能力差d咁都無辦法架
但我唔意為受騙者係有罪

仲有垃圾課程
90後 中五畢業 同級唔少人中左課程伏
有d入埋去做 想拖埋自已老友/同級生入水

試過隔黎班有個唔識既女同學打俾我 sell課程 當然冇中伏 諗返點解會有我電話 原來係本垃圾 畢業冊

依家係街叫人捐錢/賣旗 我都會拒絕/當睇唔到 (除左東華 明愛 博愛)
睇返依家個社會 良心真係好易俾人揾笨

我都經常諗
可唔可以歸究於回歸

香港人其實充斥小農dna
只係我地一直受英式伸士教育去控制自己既獸性
回歸後，大陸人仆街，我地要比佢地更仆街

（我諗姐）

乜嘢紳士教育，睇hentai嗰啲紳士呀？
你係咪ff太多
定你係名門之後

遠唔講
至少英國係咪教識香港人基本禮儀？
唔好隨地吐啖呢十幾年多返好多啦

有禮同教育有關，但同英國無關
因為唔單只英國會注重禮貌同衛生

不過無禮就一定同中國/環境同家教有關
因為中國式有禮同教育係咁

點會無關呀大哥
英治時期有咁既教育都唔關英國事唔通關日本事咩
當年英治時期教育政策全部都要英國佬制定或者approve

唔好睇到英國咁好,當時佢地都係當香港人狗咁撚

我除左呃蝦條都無點呃其他野